忽冷忽熱既感覺好難受

有冇巴絲打可以分享下自己既經歷

一時覆好長一時覆好少 一時秒覆一時1x個鐘先覆

發燒

打你一巴比粒糖你 其實佢無咁中意你.

明明尋日好熱突然跌左幾度，好易感冒。

可以點

真係，個冷氣機用左差唔多十年，成日忽冷忽熱，好難頂

一啖砂糖十啖屎

前兩日鬧左交 呢兩日都好冷淡 wtsapp一句起兩句止
感覺對方好唔重視自己

乍暖還寒 香港春天天氣係咁

即係唔想同你傾囉 唔係要講到咁明顯呀

個人仆街 想進一步但又懶

等到我頸都長

有時真係太熱情，熱情到自己都覺得攰，想抖下+又唔係有咩特別野要傾咪唔覆

早幾日傾到話出嚟食飯睇戲
問佢幾時之後冇應機
今日已經同緊第二條女Facetime

佢之前約我去行街，到依家都冇左件事。。